【突發】篤灰宣道老師條撚樣個女已去英國留學

支那人真係有樣睇

搵多啲證據直接搵英國嗰邊跟進

好愛國

一定要幫牠出名，父債女還

唔舉報佢都對唔住自己啦

我身為藍絲

最睇唔過眼係走去萬惡英美讀書既人

DLLM

推

有無隻老鼠仔既證據先？原post?

留名跟進

成家都閪樣

個老母係典型潑婦樣

牠個女應該去大灣區

Source? 提防抄車

去英國篤灰

篤完灰點解仲要去英國

理正氣壯
洗撚驚人灰篤咩

有錢去邊都得啦
去撚英國人又同你講咩

Push

去英國篤佢灰

push

Source喺邊
有證據先有力

起左底都無用
西瓜佬成年幾都無人攪
肥肥白白

做得好

香港好多呢d撚樣

推咗先

咁西瓜佬係香港
依條仆街嘅女係英國 都仲有得搞搞

西瓜佬著左草啦

幾時嘅事

舉報

up

希望佢個女去唔成啦

英國間碟MI5:

英國移民局:

一定要幫畜生

推啦 呢啲就真係教畜 屌佢老母

巴打小心
班狗好小器架

Facebook百牆迷因個page到寫住嘅source係大埔谷 未搵倒一手source

切勿跟車太貼

個場空左好耐，鄰居話著左草好耐

Up

咁撚愛惜又去接受外國教育到時候去到要政治正確，舉報老師唔講得自由民主

為什麼不去大灣區學習「習思想」 死洋奴

屌你老母p牌仔借刀？

幫推

推啦

係香港先係咁
呢單野全世界都知，隻賤種如果喺外國俾人知係咁應該好快要買機票返支那

推推推

愛國是工作

咁廢？有何妖黑警同港共照住都驚？

而家到人哋篤鳩佢灰！

咁愛國去乜野英國讀書
中國好失禮你咩

都正常 如果喺香港 咁多個月點都會有人見到佢

返大灣區啦

資料唔夠，其他國家幫你唔到

仆街狗

支那狗

英國，下年去搵佢先

唔係喎，佢仲係元朗鄉黑村住緊
之前fb先有人share係士多成日見到佢

fc咗先 我驚炒車

唔報比英國知都唔得啦!

一陣去到英國又投訴D老師!

又幾似樣喎

篤番佢灰

原來係漢奸黎

點解愛國仲要去外國讀書
去外國讀書會被洗腦
快d返返黎自由的祖國

做個愛國中國人

希望佢個女係英國畀人擄走，然後畀輪姦做性奴直至死亡，全家都意外死。

阿門

一定要遞解佢出境要佢返大灣區讀書

DLLM 推

愛國

求FC
防借刀

啱呀

小心借刀。

香港有國安法
走都走唔切

推佢老味西

真係有樣睇

同英國間學校傾下計先

哇

咁愛國 點解唔去大灣區讀書呀？

英國啊

諗起晦關家榮個女又去咗英國

做咩著黃衫，係咪黃屍暴徒？

原來報仇要分地域。
唔怪得個個都喺英國光復香港。
支那人個個都喺外國愛國。

diu

問埋屈穎妍

藍屍 離地中層： 多謝你地 去英國了 Bye

係吾係支拿人？

好啱聽

作為愛國藍絲 點可以去勾結外國勢力！同我番大灣區建造祖國！

Fc 左未

又要靠英國手足幫手

英國收埋大量撚樣
有勁多野英國可以做 唉

要多d資料先做到野

搞人小朋友係仆街....但佢何嘗唔係搞緊我地下一代

返大灣區啦
去乜撚野英國

真係唔撚明d藍絲咩撚野心態

扮愛國舉報佢,有冇人識佢

英國手足會follow

職業愛國

forward埋羅冠聰

向英國舉報

千祈唔好去report

推喇 比大家知道 光宗耀祖

又可以返嚟愛國

有冇template 修改下

連登真心覺得英國會跟進

老婆仲係唔係香港

藍絲最愛去英國讀書，有位好鐘意食空姐牛肉同銀龍茶餐廳嘅popoKOL都係facebook post 佢囡囡係英國讀書D嘢。

藍絲仔女9成去左外國

之後屌香港啲細佬唔愛國，好撚嘔心

咁撚愛國去咩野英國讀書

臭閪樣

去到英國又投訴又剩嫁啦

之前RTHK電台節目 有兩個果間學校既家長打上去討論件事時 講起只係家長群組得知 去左英國讀書

Pish

愛國又去英國

原來又係中華移民共和國d賤種去邪惡帝國講書

關家榮兩個囡近排點樣

無名，點督灰

依家英國咁多人搵嘢做，罪案率一定高好多， 仲可能會有target 華人女生嘅行為，例如淋下水，掉吓蛋呀

tui

要求遣返大灣區

有無多啲相？

你隻藍絲狗自爆都有既
幫你推下啦

Bno平權就係幫埋依啲撚樣

幫佢出名囉

䦰人閪女

同英國篤返佢灰啦DKLM 讀書做咩唔去大灣區

崇洋媚外要舉報

一定要向MI5舉報！
唔係就比佢篤番英國D料比中共架啦！

同英國篤灰佢成家有份參與/煽動文革式批鬥啦

炒

死臭雞 希望你去到俾人打同欺凌 dirty fucking gook small eyed looking ass vietnam prostitute

推 話比英國手足知

強帖留名

英國手足

推推

有係時候send信去英國了

奶共狗可恥

死返去大灣區啦

咁叻女

最慘唔係宜家抗爭點，佢宜家殺一敬百咁。如果香港教育搞到下一代全部支那藍絲咁我地最後一條後路都冇

原來衰人真係有報應
生個女同佢一樣咁樣衰

Omg

Lm

返大陸讀啦臭閪

張工作紙好嘔心
藍絲真係香港第一大毒瘤

推到個冚家產仆街死

依啲仆街，死左都要BinC

推爆佢老母

哇屌絲打小朋友嘅?

篤灰

幫佢推到出名啦

GUI

Source?

嘩 咁就要推爆佢
搵英國手足幫做下嘢啦

推下先

英國留學生咁多
英國手足交比你地報料

希望英國啲南亞人呵護下呢位小妹妹

應該唔係篤灰係明屈？

咁撚愛國，去咩英國呀！

等佢返大灣做一隻出色嘅家鄉雞

人地仔女可能因為個老竇冇咗份工而受影響，你個女就走去英國讀書喎，世界邊有咁公平㗎

英國手足做野

有話英國政府跟進咩？

正撚樣

who is this

邊有咁便宜㗎。

同流浮山刀手一樣

屌快撚啲搵佢個女出嚟啦 篤灰狗

藍蛆賺港紙賺人仔使係外國勢力身上
賣國賊

郁話跟唔跟進嘅，可以舉報佢發假誓唔擁護民主自由

做唔做就人地政府事了

個格衰撚到

篤完灰去英國，合符藍屍性格。

Pushhh

記得唔好搞d唔關事嘅細路

唔係唔搞掛

支那閪樣 ! 唔傳開去對唔住好老師

pushhh

推推推推推

一於幫佢翻大灣區

推一推先

支持家長

要 搵人 好好 教育下佢個 臭閪女

自己睇英國有冇做過野，有冇1個人被制裁
狗隊部份高層係英國人，佢地都未撚驚過

中國有乜唔好？點解唔去大灣區？

個啊媽完全係大媽樣黎wow

屌

非常同意

去上面讀啦，去乜撚英國

2父女一樣樣
賤畜真係有樣睇

P

肥撚到應該唔擺得耐
祝福佢個女去到英國做小粉紅比人好好招呼

推佢老尾

推爆佢

推到成家番大灣區

幫佢女去大灣區 有優質教育

呀仆街 想去外國讀書呀

呀盧生 死撚咗未

真喎屌，舉報完走去英美讀書，反中亂港！圖謀不軌！其心可誅！

twitter

做咩要搞人個女
佢個女無辜㗎，唔好推

仆你個街三個都賤格樣嚟嘅一於報俾英國聽佢地幾咁愛國啦咁愛國應該翻大陸留學英國唔適合佢嫁啦

唔小心推左

支那種

賤格 為什麼不回去祖國讀？

會不會被人屈架，無source無detail

篤佢嗰女返大灣區讀書

全家都支那樣
個老母仲肥到閪咁

立即取消英國留學簽證

狗

有冇人知 之前721打人嗰兩個死鄉黑走佬去左英國，有樣有地址，最後點？

Push.

祝佢冚家剷

正氣藍狗

去英國讀書？
屌你老母賣國賊

唔去大灣區??
咁唔愛國?

推左先

國際線有任 請每日推Post

Yellow object
仲要去埋英國
原來係黃屍黎
一於篤啲死人黃屍灰

D鬼佬最憎中國人架😡

柒頭想出名

死仆街

先唔講個例子
依家d教材水準咁q低
以前黑板寫 「不但，而且 」之後就諗成句
仲要超過15個字
成句要通順 合理 冇錯字
依家照炒玩填充
學到d乜

藍甴

個女係咪弱智？個樣好似

點解唔去大灣區讀書？去崇洋媚外

大陸狗講愛國寧舍肉酸

點知係佢？

習大大批准咗未？

愛国

漢女干

Dklm

英國手足可以開工

咪撚俾佢走DLLM

推到英國手足做嘢

驚出第二個孫中山

推
制裁名單

身體很誠實

嘩 成個胖妹咁

日日都做

正賤種

離晒譜，點解唔去大灣區學校？

批鬥完人 當無事發生就左去

正pk

點先可以踢佢返支那

唔知讀英國邊間呢

推啊

推到佢個女成名

又勾結外部勢力
中華兒女表示強烈憤慨

一早就知道黃絲唔夠藍絲狠
人地藍屍目標好明確,要趕絕所有黃絲
可笑係黃絲到今時今日仲同人講道義

藍屍就係敵人
無論職場上定乜都好
只要有機會,拉一個藍屍落馬
就多一個手足上位

愈來愈對同路人既軟弱做法感失望
遲早有日我都變犬儒

有用咩？之前嗰兩個721白衫英國人都冇咗下文，成件事不了了之

哇哇哇

屌好撚嬲

不要比佢個女走，識攪一定攪個細

好似係泰國 咁嘅地方 邊有手足做嘢 英國就唔同

大家都是狗，不用分得那麼細

推呀

比埋老豆

篤佢返來大灣區

推到佢返大灣區讀書

咪推

推
去篤返佢灰

我記得英國果邊有議員定市長果啲 話會跟進同做嘢喎

20201011 德國聯署仲未到大直路

揚出嚟 communist
睇吓妹妹有冇同學同杯佢

要佢後悔一世
包括佢既子子孫孫

我地藍絲又輸
口裏說不 身體卻很誠實

我實同依d偽藍割𥱊

推到佢仆街

拿我就中立嘅
中國人去大灣區食中國米
去英國即係漢奸

Sd比HMPO喇

仆你個臭街，唔去大灣區

不要讓仆街跑掉

依間真係太hard-sell
正常嗰啲最多滲一題
不過咁都死
所以唯有自己睇緊啲
好似依頁工作紙做完
可以同仔女講返聶耳嘅生平

屌你老味身為中国人竟然唔係祖國讀書

洋走狗，篤返佢，等佢返大灣區愛國愛黨

愛国就應該接受支那嘅教育

賤狗
屌你老母
害人終害已
留返喺地獄鬼國共享榮耀啦

推
送個女去外國勢力嘅地方

低等生物 支那狗 死全家

可能係借刀殺人，食花生啦

點樣可以收佢皮

推推推，希望有更多料

Disgusting

英國手足記住要好好地照顧盧賜妍同學

又要外國移民局睇下呢個係咪間諜

幻幻

應該叫英國驅逐呢條支那人返支灣區

英國手足做野啦欺凌就一定要

愛國者每年貢獻大量學費生活費俾英國
作為深藍藍絲睇到好撚火滾，推到佢收皮

屌屌屌屌屌屌

係呀
依家支共日日輸
我地藍絲好慘

好失敗 我覺得已經輸咗 祖國無可能統一台灣 無可能突破全球封鎖

我想成為連登出名既藍絲放負師

想問上年單開槍，係咪做左condom，無人理無人報仇

去英國仲方便啦

嘩，英國嗰邊有好多手足噃，千祈唔好衝動，咪亂嚟呀！

殺人放火金腰帶

屌你老母去奶外國

有放過我習大大在眼內

比個女去外國留學呢啲野

得習大大可以做

條冚家產咁樣僭越我習

應該國安法舉報佢老母

不推不是人

攪到人無得做。佢係咪覺得係英雄？

當佢係恐怖份子咁report佢全家

仆街丫

巴打會

呢d無fc既post用晒肯定語氣，好危險，文匯報就係靠呢d開飯

藍屍熱愛獨裁社會，姦淫情操亂倫高尚

推到佢返嚟

仆佢個街 真係賤人有樣睇

去大灣區啦，中國咁好咩做咩要去英國？

仆街咁愛國咪撚去英國啦

咪就係 仲要佢咁愛國但係就任由子女係外國受西方思想荼毒 簡直係漢奸所為

痛心疾首，點解要逃去英國做洋奴？

嘩，居然將仔囡送去敵國，該當何罪啊！

點解唔去大灣區？

食硬洋腸

搵佢番黎大灣區讀書

制裁!!!

大灣區召喚佢哋!!!

回家吧

放心 執定包伏返嚟啦

點做藍絲架，居然走去資本主義邪惡殖民國家，背棄14億中國人民

有其母必有其女

父債女還是常識吧

咁撚愛国點解唔返黎唱国歌

721831101111

依d仆街一定要舉報

梁銘彥女兒魂斷異鄉， 沉冤待雪

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

推到英國戰線出手

賣国犯国安法

推上去

想知點解個個都係咁
其實係咪傾掂數先督
殺一儆百 再安家

1

Welcome home

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

反英係工作，留英係生活

咪撚推

Send 資料去英國

應該支持香港教育呀嘛, 出咩國讀咩書啫
唔愛國

又關班狗事？

舉報呀

咪再推啦

老母咁嘅樣仲生到個女出泥

仲有關XX 2 個女

老母成日講點解無人知呢2 個去左邊間讀

英國手足
識做喇

迫害老師應該都係反人權
UK應該可以做野?

真係千祈唔好禍及家人

咁耐都未有名？

有無人識佢地 ？

唔好推啦

佢係令香港教育體系言論自由淪亡嘅行兇者

可唔可以用human right abuser 去令佢成家驅逐出境

又要召喚天行者Luke Pulford出手喇

屌，原來係外國勢力來，係度打稻草人整亂香港

早排黑警咪話通緝多十幾個721疑犯嘛
咪就係趁啲人走晒路之後先通緝囉
扮晒自己真係嚴正執法冇偏幫

同英國舉報啦仲等
有冇link/template 呀

dklm

咪撚放過D畜牲

父債女還

死全家啦

根本佢同陳同佳冇乜分別